羅馬大藥房

羅馬！好！

On9

拉

25

補圖

有愛

圭寸
白
巾
扌立

你癲到

深圳？邊區？

五大聯賽有邊隊未輸過3:0呀 陳年歷史都拎黎講 你吾好話羅馬帝國贏世界盃？

唔夠摩摩勁

咪就係！
陳年歷史都拎黎講
你吾好話羅馬贏聯賽冠軍！